咁多人 元朗警署人手不足就快啲拉閘啦

牛屎黑唔係好鍾意打人咩？今日全日自由搏擊 出黎打過